政府製造 ‘共同敵人’

1. 製造共同敵人
2. 鎮壓共同敵人，換回民望

元朗恐襲一早有預謀，要徹查，不要被騙

有冇真係唔夠膽而想報仇既巴打
我地一齊集資搵南亞兄弟幫手

專注政權

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅罷工罷市、提擠中資銀行等等，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

光復香港
時代革命

搵文宣將警察黑社會政府扯上關係
統一戰線！

我信
擾亂視聽

好似睇緊十年第一幕咁......夾埋老黑做大龍鳳

佢都戇鳩，佢依家用咩鎮壓？

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

on9係人都知佢倆同一伙

但好明顯今次係警黑合作，
唔係製造共同敵人，
而係創造一個更主要嘅敵人，令政府變成次要敵人
企圖模糊焦點
另外再企圖將示威者link去今次暴力行為，
以進一步合理化鎮壓行為

大家要對準政權！

共同敵人就係呢個政府同控制呢個政府既組織

推

其實我懷疑到時會唔會一邊著白衫，一邊著黑衫，開完拖就拉到黑衫，入埋示威者數...

無共同敵人 高商鄉黑係一體 全部都係敵人